新加坡宜家會唔會好矛盾

如果官方加把口話香港立國安法係好事，啲錢唔走佢咪冇著數，如果我係佢，就180度轉身，嚇鳩班外資其實好凶險，投資新加坡安全好多

坡猴只不過係獨裁政權 佢話撐你 你先要驚

唔出得聲，一樣驚顏色革命一夜變天

始終最大一個問題
新加坡大部份係福建人
福建人嘅問題我就唔多講啦（但其實台灣都好多福建後裔我又唔明點解台灣唔會咁囉）

佢哋嗰一代50 60後係控制左成個新加坡社會從而係佢哋嘅教育到心頭所以你發現佢哋嘅80 90後唔會有一個獨立思考嘅空間
你可以見到新加坡有陣時真係啲年輕人好蠢完全個腦係得一條筋，呢啲就係填鴨式教育教出嚟
而佢哋嘅填鴨式教育係一種極端嘅填鴨式教育

即係你話如果馬來西亞咁樣我都仲可以上述了解
因為馬來西亞始終有種族衝突嘅問題
佢哋要歸返自己華族去統一對抗

但係新加坡一早已經講咗唔會有種族不平等嘅問題佢哋仲要繼續咁自卑真係完全唔知佢想點

講到尾自己冇用喺大陸崛起左之後就想將自己當埋係大陸人去抽油水其實最仆街係呢一班人囉
大陸由得佢哋仲要鼓勵嘅原因係想攞更多嘅聲音去對抗西方國家
係一早已經訂咗嘅國策
從1979年呃其他國家嘅承認開始就已經係一種訂咗嘅國策

50-60後最仆街點解係因為佢哋為咗搶自己嘅利益而將後代而將整個社會而將自己屋企置之不顧

你諗吓以前都唔會無啦啦不停咁樣講老人福利…
而家點解不停咁樣講就係呢一班人就親自己退休之前做定晒所有成盤局
方便佢哋都死之前嗰一刻繼續剝削利益
所以點解要話用年齡界線去抽呢一班仆街出嚟處置就係咁簡單
「50-60後係社會嘅毒瘤」

有好多人話要中國民主化比聲音佢哋其實唔需要民主
李光耀講啦精英社會
你只要跟着精英佢走
果一班低端人口出聲只會令到個世界更加亂
某程度上係講得啱
睇吓而家習近平小學雞治國就知道